點解政府叫人收好的銀包,小心扒手,冇人話blame the victim???

D女權撚係唔係好興係咪都話blame the victim
咁政府叫人收好的銀包,小心扒手係咪blame the victim???

點解唔屌個扒手
要怪責受害者??
女權撚做咩唔出黎屌?

因為扒手偷到銀包 証明佢有真材實料掛 所以咪無人鬧佢

打份工啫

通常政府/龜鐵廣告 多數個賊係男人 比人偷野係女人
算唔算性別定型同歧視

突破盲腸！